女朋友同朋友去左營區

好擔心佢同啲朋友唔知搞咩
whatsapp又唔應機

你去咗右營區?

帽事嘅

右營區係邊到？

不要再說了

冇套中出

台灣左營？

等多陣啦，一般一個鐘頭搞掂，之後咪慢慢同你WhatsApp囉，不過3P就難講啲

係呀